國際文宣

I strongly condemn the Hong Kong police for attacking Muslim Masjid.